\include{settings}

%tutaj zaczyna się właściwa treść dokumentu
\begin{document}
%\bibliographystyle{plabbrv} %tylko gdy używamy BibTeXa, ustawia polski styl bibliografii

\maketitle %polecenie generujące stronę tytułową

\tableofcontents %spis treści

\chapter{Streszczenie}
\chapter{Wprowadzenie}
\section{Cel i zakres pracy}
Celem pracy inżynierskiej jest zaprojektowanie i implementacja interfejsu do kontrolera Microsoft Kinekt, który będzie rozszerzeniem jego funkcjonalności. Kontroler podczas swojej pracy odczytuje 25 punktów ciała człowieka i zapisuje je w postaci wektorów. Interfejs będzie miał za zadanie przyjęcie danych wejściowych z konsoli i wyświetlenie ich w postaci sekwencji obrazów. Korzystanie z programu i jego funkcjonalność będą zbliżone do powszechnych odtwarzaczy filmów. Dokładna specyfikacja zostanie opisana w kolejnym rozdziale.
\section{Znaczenie podjętej problematyki}
W zamyśle praca inżynierska miała być pomocą dla pracy doktorskiej zajmującej się m.in. monitorowaniem dzieci dotkniętych autyzmem. 
Obecnie urządzenie Kinect nie posiada funkcjonalności wyświetlania zapisanych wektorów w formie filmów, dlatego 
Pomysł pracy powstał jako rozszerzenie, dodatek do pracy doktorskiej zajmującej się tematyką dzieci dotkniętych autyzmem. Praca doktorska ma na celu zdalne monitorowanie dzieci z autyzmem przy wykorzystaniu urządzenia Microsoft Kinect. Dzięki napisanemu interfejsowi

\section{Ogólna koncepcja rozwiązania problemu i źródła danych wejściowych}

\section{Sprecyzowanie stosowanych pojęć}
tekst

\chapter{Implementacja}
\section{Specyfikacja wymagań}
tekst
\section{Analiza wymagań dotyczących interfejsu}
Co jest w innych interfejsach, a tu jest nadmiarowe; co się nie zmieści lub jest niepotrzebne
\section{Projekt wykonania interfejsu}
tekst
\section{Implementacja oprogramowania}
Zrzuty okienek, wizualizacja
\section{Testy}
test test test test

\chapter{Uwagi końcowe}
om nom nom nom

\listoffigures
\listoftables
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia} %utworzenie w spisie treści pozycji Bibliografia
%\bibliography{bibliografia} % wstawia bibliografię korzystając z pliku bibliografia.bib - dotyczy BibTeXa, jeżeli nie korzystamy z BibTeXa należy użyć otoczenia thebibliography
\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{lamport94}
  Leslie Lamport,
  \emph{\LaTeX: a document preparation system},
  Addison Wesley, Massachusetts,
  2nd edition,
  1994.

\end{thebibliography}


\end{document}
